未老是天,但人會變

雲爺爺都變左雲家鏟了

如果彼此心中有情

雲加注定擊倒宿命